[MTR PT] 有無人apply左客務中心助理

兩個禮拜前sd左email apply
想知有無人有interview

冇回音

如果DSE grad
你預搵定其他工先

唔係dse grad

網上apply99%石沉大海

尋日in左 見到啲form全部都係手寫